[老老豆豆]共匪先係真正嘅曱甴

文革, 國共內戰, 共匪幾近滅亡點知死唔去仲要生鳩鳩錦撚樣, 同啲打極唔死嘅曱甴無異

甴近平